疑似斯里蘭卡炸彈案既推手俾人殺咗 / 19串鳩希拉莉、黑仔既‘低級雙重標準‘

Sri Lanka bombings ringleader died in hotel attack, president says

The alleged ringleader behind Sri Lanka's Easter Sunday bombings was killed in the attacks, President Maithripala Sirisena said.

Mr Sirisena said Zahran Hashim, a radical preacher, died at the Shangri-La hotel in the capital, Colombo.

He said Hashim led the attack on the popular tourist hotel, accompanied by a second bomber identified as "Ilham".

At least 250 people died in the wave of bombings on Sunday, which targeted churches and hotels in Colombo.

Mr Sirisena also said that Sri Lankan intelligence services believed around 130 suspects linked to Islamic State (IS) group were in the country and that police were hunting 70 who were still at large.
⋯⋯
Who was Zahran Hashim?

A previously little-known domestic radical, Hashim gained some local notoriety a few years ago as part of a group which defaced Buddhist statues. He subsequently found a following on YouTube, where he posted videos calling for violence against non-Muslims.

In the days after the Easter Sunday attacks, he appeared in a video released by IS in which seven men - thought to be some of the bombers - pledged allegiance to the group. Hashim was the only one to show his face.

But it was not clear whether Hashim had been in direct contact with IS or if he had simply pledged allegiance to the group, which has claimed it was behind the attacks.

dog meat consumers

Shark fin and dog meat consumer